觀塘區議會反擊：削七一回歸酒會撥款 拒絕任何慶回歸活動

觀塘區議會反擊 削七一回歸酒會撥款
改就音樂噴泉進行民意調查

報導：

觀塘民政事務專員謝凌駿指酒會有悠長的歷史，預留金額為20萬，如區議會決定不合辦，民政處只能「無奈地表示非常遺憾。」

觀塘區議會在民主派26票支持，建制派9票反對下通過動議，拒絕與民政處合辦及撥款舉辦任何慶回歸活動。

相關報導：
民政硬推觀塘音樂噴泉 拒交資料、拒出席會議 區議會譴責

Source：獨媒

下週舉行大會並要求劉江華出席，而今後所有關於音樂噴泉的行動，均會以觀塘區議會名義發起。

觀塘榮光噴泉隔離附加連儂牆，睇黎不是夢

生生性性 四年撥亂反正

D錢用返起街坊身上

歸佢老味，亡国啦冚家產

真係好彩無乜人投白票，我望到d代表到民意既野心情都靚d

G持

其他十六區擺低一蚊跟機啦喂民政處咁撚串

關民政處叉事

批錢都咁多嗲

串撚到唔肯停噴泉工程

觀塘區議會快動議將音樂噴泉改名做「抗爭紀念泉」！

咩酒會
係觀塘住左30年都未聽過

光復區議會

最好仲要係隔離加連儂牆

呢廿萬要諗計益下街坊

用盡政府資源反政府

從來唔知有D咁既野

我諗都係比d 19官飲五糧液個d呃錢酒會

先慳20萬

好波

反民主派就係次次廿萬廿萬咁呃，無數咁多個呃錢活動

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

聖撚到

堅撚到

整返個 喪禮就差唔多。

20萬
咪又係圍威餵自己人擦餐勁

油尖旺區發來賀電

撥亂反正，慶回歸？慶你老母

做得好

批五千俾佢哋飲fruit punch 食波羅腸囉

有時又唔使去到咁盡嘅

批5000要佢地食屎就得

白票撚 應該永不翻身了

應該港九新界區會聯盟反對噴泉

無奈地表示非常遺憾。

我都唔明,話爭區議會無用,
你唔爭,連質問呢班撚樣既機會都無

民智已開啦民主社會之下白票就話表態姐，係極權社會之下投白票有乜好處？

所以邊撚個話區戲會無用？

我好簡單，要港共輸，要錢要資源，就係咁區議會贏又唔代表對制度有希望

好似話合約批左好耐，畢竟幾年前開始想掠水，未必阻到佢起啦

其實要照搞,但係要嚟祭義士

ho ball

24hr播榮光

24小時播警暴片

Ho ball

可以另外再申請搞
但係呢啲擺明係獻世巧立名目實際CAP水項目一定要BAN柒左先

非常好

push

白票撚去曬邊度

識玩

縮左入老母西到，立法會選舉前會上水

攞啲錢去買蛇齋餅棕同午餐肉排好過

係爭贏左先知班撚屌咁撚過份

省返啲錢搞民生野，再大肆宣傳比非民主派做多左幾多實事

[狂開行動] 1.19天下制裁大遊行 - 幫手上熱門

仲要咁popo看守

真係好撚屈機，觀塘區區議員萬歲

推

歷咩史悠久 最多得個廿幾年

佢班仆街仲夠膽出嚟

諗到個場面都笑出聲

好惡

投白票同投共慘黨有乜分別，大家今年九月加油踢走保皇狗。
上年11月未登記快D登記做選民，登記咗快D加入工會。
自己權利自己爭！

一定會你預7,8月啦，到時又會有堆人出沒狂叫人投白票，你唔投白票就係對制度仲有希望

遲下可能改個名民政處自己批$搞,吹佢唔脹

拎20萬去派米收買返班廢老

屌佢老味啦，過咗區選係人都知選票嘅可貴之處，佢地出嚟吠其實都無咩人理佢地

慳20萬可以同台灣買好多個口罩，消毒液派

中學party

24小時播《榮光》加《不屈》

應該改做「黑警死泉家」

台灣總統選舉係正能量 / 白票𨶙已過時出嚟只會比人𨳒

不如喺開埠記念日，居民自發舉辦酒會慶祝，更加有意義

等睇kt海濱連儂專區

當年信錯熱狗投白票

國慶、回歸酒會有咁寒酸得咁寒酸

我好興奮 好期待啊

反擊！做得好

攬炒

最後政府實會自己諗辦法拎錢

其他區都要聯手先夠力!

十七區 區議會要開始爭排名啦

真·撥亂反正

哩樣十七區一齊做啦

一人罐啤酒咪算
去屯公又有演唱會

其實噴水池個設計，名果d有無得現在話改
起多個民主女神像響隔離改番個名做光復香港噴水池有無得諗

Well done

官塘 ：全港
1 ： 0

一定要停埋所有共狗國慶活動

回你老母歸 酒你老母會

要少兩日紅日，我冇所謂

[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

好波好波

好撚爽，仲爽過係議會鬧官，鬧佢當你耳邊風，但係cut左佢地酒會撥款，就真係切身影響到佢地政治利益

拎筆錢派餅俾乞兒好過

跟住就做蛇餅糭齋派禮物俾廢老
話係cut咗政府d娛樂費用還富於民

分化返班老窮廢屋邨廢老同政府

慶條撚咩，岩la cut撚晒佢

血淚泉

元朗區快d取消！我舉腳支持

民主是個好東西

就係你啊
扯低哂觀塘入息中位數嘅低端人口
仲想去酒會？

叫淫賤聯自己科水

可唔可以申請區議會撥款搞亡國流水宴，請黃色經濟圈供應鏈提供一切支出，用區議會錢壯大黃色經濟圈

立會直接拎錢
你睇下宜家拎幾多都得

無奈地表示非常遺憾

唔只白票撚，唔好數漏叫人投保皇狗、雙倍懲罰泛民嘅熱狗、陳雲

其實得到議席嘅黃嘅議員，唔少人都係本土派前身，只係本民前2017年被清算之後，以及連自決派嘅黃之峰都係得參選之後，根本就無人再打主本土理念參選，得選嘅本土派都係靜雞雞贏

噴泉命名

可以，不停搞—啲只係適合黃色經濟圈嘅活動，班紅資藍資就無咗條大水喉

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

住左10幾年 都唔知點參加

喺共青團嗰group裡面喊哂口求饒

慳返啲錢

依家已經反唔到 諗下點樣用盡佢好過

5000咁多？ 用黎資助手足好過啦 比5毫子佢地就得

社區會堂book間房，banner poster陳梓維式手寫，入面得菠蘿腸仔同自家製竹䉀水，表演就揾晨運班阿婆唱歌跳舞

仆你個街 撥101蚊賀佢老母啦

我都支持係轉場繼續用筆錢，慳埋其實都係比佢地用係第二度

去哂屌啲人話今年仲去爭立法會功能組別

Good

觀塘區做到野

少數派

大家要記住多謝今屆觀塘區議會主席無黨派蔡澤鴻
佢寂寂無名咁係順利順安做左6屆廿幾年
身在廢老邨但實質個人黃到金 一做主席勤做野
利申有幸屆屆投佢

s

初初話區贏冇用個班已經唔知去晒邊。

依家又請到義士，又唔駛比保皇狗搞到篤口篤鼻

點解咁黃但可以身在廢老做左6屆廿幾年

咁中意攬啲雞就比娜娜佢哋

民政處D人有份去酒會掛

屌曬個班人 明明光復區議會係第一步 大家有眼見咁多區第一次開會都用制度嘅權力jer住警暴同啲蛇齋餅糭 傷到班廢柴嘅利益

佢鍾意咪俾佢但係我哋要將佢攪成義士紀念大會

唔忘本掛
不過其實投票個時見到可能佢都照顧左班老人家咁耐 同好多街坊關係都好好 拉票都自自然然易好多 同埋佢係區都係默默做實事個類

71攪個
關心民生民主
榮光聚會

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

班民政狗除左打完卡食住早餐扮工等食晏，就係等收工同班建制狗、法團狗出公數食九大簋

唔係比街坊去，係比建制狗、法團狗、聯誼狗去

仲有《人話》

唔係建制，係反民主派/親共派

支持

班廢老好現實，邊個成日幫到手就投返嗰個
最緊要真係做好地區工作做實事，唔單單係蛇齋餅糉
屋企冧石屎爆水喉之類，快過少數派幫下手協調下，會有用過蛇齋餅糉好多
只要班廢老仲有些少思考能力，唔係人話投邊個就邊個嘅話

冇錯 希望所有區議員都可以真係做到
唔正係廢老 好多人都好現實只係投做到野既人
一定要做到實事先可以keep住區議會唔淪陷

Nice

觀塘區議會好嘢加油！

每年搞3次 俾各分區會 地區組織去

佢地會話證明區議會做唔到野呀
投票黎做咩
不如投比民建聯有助攬炒

咁不如唔好買支那水
留返d錢買外國水仲好

老人家投人唔投黨
邊個幫到手就會投你
所以蛇齋無得避免
只係除止以外要做更多創新兼大picture既野

全部跟機 垃圾活動全部唔批

以後邊個再話投白票，焦土票，一律當五毛

好撚爽，禁住班少數派當佢地公廁咁屌

好波

又冇辱國歌國旗

唔批budget慶祝之嘛

吹呀

慶祝香港重光日好過啦

呢個緊係要啦
等廢老知原來民主派做議員著數仲多

節省返20萬，我覺得民政署很有必要寫一封感謝信給觀塘區議會

好撚簡單 話明音樂噴泉 日撚日播榮光歸香港

71國殤日

慳埋慳埋 林鄭又派撚哂比150

獨立左搞香港立國紀念日好撚過啦 日落帝國過氣啦 跟番佢地都係死路一條

後者純粹為咗激對家啫
不過重光日真係好重要

puah

IN 魏書洛陽城

攞左舊錢黎派返俾該區既人 一人一毫都好過慶乜春回雞

真係撥亂反正
我想講有票真係要投

希望下屆維持到現狀，香港人比班刷鞋共狗主宰區議會二十幾年，今屆難得做莊，下屆絕對唔可以將政權比返佢地

英文名 BeWater Fountain

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

唔贏都唔知班仆街咁多油水

最好停判所有同支那有關慶祝活動填番果5千萬囉

well done好波

同hk01一樣
關鍵時刻先會跳出嚟

做返實事好過。

而家個個都係cap 政府水，買票